名位大哥哥，小妹好撚凍

大..哥哥

我真係屌你老母.......

大咕咕🥺

槙島...哥哥

邊個係名位

好...撚凍
小妹...打....錯字

人生...哥哥

我屋企好大

有...幾大

想屌

大...哥哥..唔..好